「戰術討論」 大學之役 人民雖身心俱疲 但值得學習並應用

自從中大一戰後，有不斷關注警犬於間大學的行動的小道消息的手足們，也許會發覺草木皆兵，然後疲於奔命，漸漸失去抗爭意欲。 長此下去，抗爭便會瓦解。戰術之成功大家有目共睹。
這一切全因為我們意識到大學不能被攻破，只守不攻。

但這Post 作用不是為了長他人志氣，滅自己威風。而是要政府引火自焚。

大家細心想想，政府那一個地方絕對不能被攻擊？
我會說是禮賓府及半山

禮賓府坐擁半山 人傑地靈 高尚住宅琳琅滿目 有財有勢之士 多不聲數。

暫定11月17日攻上禮賓府。
如此帖傳開，警方必重駐半山及禮賓府。 如巳有士兵重駐，一眾人等暫時休戰撤離，可到附近休息伺候時機。然後士兵撤離之時，就是我軍進攻之時。 因政府絕不容許禮賓府被攻破，一定使出一招回馬槍， 我軍必定要快速撤離減低損傷。

即刻今日警犬知道是次策略，依然還是會守也唔係，唔守又唔係。守一個沒有聲勢的進攻，只會擾民，但同其他地方不同的是，這裏的市民很大機會也是有權有勢的市民，給予政府極大輿論壓力。如果不能成功守備，不能被功破的地方便會被功破，政府必然不能接受。

只策略極需要各類型示威者合作， 不然死傷慘重：
真。和理非： 哨兵及探子回報 徹底了解警犬的各種行徑
勇武BB: Road Block
勇武： 做你應做的事

暫時這樣 歡迎討論
如大家同意，戰述將也被詳細闡述。

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

0

屌！ 有無人幫推！

推！！

點睇？

推！

10連多次先
10！

9！

8！

7！

6！

5！

4！

3！